候選主席:希望巴塞球迷捐款幫忙還債

真球迷要捐款出糧比美斯

咁大間球會做得咁肉酸？

人情味係咁，你識條春

C朗一個人令四間球會都贏

美斯一個人玩謝成間球會

收嗲啦精神病自殺雞蟲

蛆狗贏意甲係幾威

活著何求你幾時為港捐驅？

之前quote支那source 你有冇欠香港人一個道歉啊賣港賊？

定係你用自殺嚟情緒勒索同搏關注有人情味啲啊？

巴塞球迷 donate

巴塞唔係中共

有14億人無限回血劍

日日開垃圾po你對唔對得住自己老竇老母啊？

你回應下啦？死剩種有手開po無手打字？

活狗隻支那蛆蟲敢怒不敢言，廢撚過閪
嬲嬲哋唔敢講咪打個飛機出火囉

點解咁窮？之前唔係好有錢嘅咩？

你唔醉嘅時候 戰鬥力好高

破產啦屌

點睇班傻仔朗迷淨係識負皮

如果有得捐 一定大把巴迷捐想美斯留隊

蛆狗股價升到仆街都幾威

點睇巴狗一年柒過一年

公道講句
人地想走你又唔放人走係抵撚死

仲未計之前d神級轉會操作

我反美欺都覺得咁樣屈晒落佢到好撚偏頗

不如集中返佢國家隊d柒事 同 連續三屆柒歐聯算

個球會主席咁撚肉酸

柒咪柒，有撚唔認咩
柒極都唔夠你隻傻柒之前入嚟狗竇r水吹仲要俾人屌到敗走

活狗快撚啲出嚟回應啦
定係抑鬱發作出唔到聲？

會然上條當麻

一日唔死 一日都有新聞

自己年年億億聲買水貨要球迷埋單

牙朗過去祖狗股價有得升下先

利申:on9問題我係唔會回

你用自殺嚟情緒勒索同搏關注係咪好有問題啊？唔好話on9就唔回應啊撚樣

死賤種笠撚到

佢駁唔到就真

柒咪柒囉，有撚唔認咩
柒得過你老母比狗屌到左你個愛滋狗仔，仲要撐埋啲狗會
等睇巴狗變阿仙奴

佢就戇尻啦，唔識學大J，賣下本土貴衫，賣下沙律，再賣下口罩，全部整個本土兩個字賣下情懷

你隻傻柒嬲到
講埋啲嘢無文無路
你爆入嚟狗竇俾人屌到傻閪就係事實喇
隊波柒咪柒，柒就唔捧咩傻仔

你隻傻柒嬲到呢
講埋啲野無厘頭到
你爆入黎呢個po到比人笑柒就係事實黎架啦
隊波柒，管理層柒，連球迷都柒
正傻仔

成隻傻柒咁顧左右而言他
講嘢又唔對題，睇下醫生啦弱智仔

你捧邊隊正義之師啊
講黎聽下

俾人笑柒 幾個負皮同你喺到吠就唔計啦

一蚊不捐加泰狗

捧邊隊又點姐，呢個po講緊巴塞呢間柒6球會管理層

好嬲好嬲啊
唔洗負皮你都證明到你吠得好柒

原來傻仔跟尾狗嚟
淨係識拾人牙慧
改又改得柒

點證明啊講嚟聽下唔好淨係執人口水尾啦

原來傻仔要凖備敗走了
淨係識吠
講啲野句句比人駁返

我無嬲你柒到喊

屌你真係好撚無用
無父無母無家教搞到你隻賤種狗嘢都唔識講

你去照下鏡咪知自己有幾柒囉
好嬲好嬲啊
好柒好柒啊

係，為你喊，你好可憐

肉酸到
爆閘就識 問你捧邊隊就唔敢講

你駁我啲咩？
你話我隊波柒咪認
你話我老母俾狗屌舉證責任喺你到
嘢你又講唔到point你又俾唔到
自殺算啦

好慘好慘，我咩都冇
淨係可以同你呢種lv既人講野

屌你柒撚到

你做人肉錄音機咋傻仔唔好覺得自己有能力駁到啦

肉酸到
狗吠就識 仲要生愛滋

你比人一句一句駁返咋傻仔
唔好覺得自己有能力拗得返啦

邊到駁啊？quotelai睇下？

駁你個傻仔照完鏡以為自己係人囉
我話你隊波柒你認同咪得囉
你老母比狗屌到生左你咪證明左囉
你每一句都都有陣狗味
自殺算啦

邊到冇駁啊？
puotelai睇下？

我照完，係人你柒到傻

廢閘咁能好抽

喂照完喇撚樣係人啊

你睇又以為自己係人了
好慘
做狗好羞家咩你
你老母十月懷胎生你出黎架

話我係狗舉證責任喺你到
你係咪唔識？

一講錢班花迷耍晒手 香港果班花迷個個攞傷殘金過活邊黎錢課金俾美斯神

你都識話我老母陀我十個月啦
狗懷孕期兩個月咋懵仔
自打嘴巴傻撚到

我話你既存在已經證明左你係狗
唔信你落街吠兩聲睇下啲人會唔會理你
一隻狗吠咁正常既事邊個會在意

喂狗點陀十個月胎啊？

你老母係人，屌你老母個隻係狗，所以生你隻雜種狗要十個月，仲要出黎個時比你啲爪整闊左個系，搞到呢家長期失禁

唉屌你柒撚到

邊句講你老母係狗？

唉屌，原來你老母都係狗黎
原來。。。

又係你話我老母陀十個月
點樣係狗啊？

唔好意思啊，我以為你老母係人，原來都係狗雜種
致上萬二分歉意
原來你只用左兩個月生左出黎
個腦咁屎都用到中文
你一定係萬中無一既狗公

你話我老母陀十個月
我話狗陀兩個月
點樣證明我老母=狗
你啲邏輯廢到

又話我老母被狗屌，你又證明唔到
又叫我照鏡，我照完話自己係人你都要繼續講廢話
又話我老母陀十個月 我話狗淨係陀兩個月 你就推論到我老母係狗

真我好廢
廢到以為你老母係人黎
誤會左你了
我會用心記住你係兩隻有愛滋既狗
用兩個月生出黎的了

其實一開始我話朗迷笠水你話自己無笠咪ok
使撚喺到顧左右而言他 話人係狗 捧狗會
又要搬人係狗 被狗屌呢啲低級辯駁

我叫你照你真係照左架
好聽話喎
果然係好狗

哇 你夾硬到

人係陀十個月，狗陀兩個月，我老母陀十個月咪係人囉傻仔
又要講廢話

又係你話我係狗 舉證責任喺你到 而家幫你做埋 又要spin

係呢到需要有幾高級

廢鳩 而家證明到我係狗未？

真，感激你幫我證明你好聽話

得啦
講唔到就話唔使

夾硬架，唔夾硬點做巴狗

屌你老母啦，果陣你放美斯比我地曼城，你已經唔洗煩，仲有捷西斯比埋你（佢歐聯對皇馬場場入波）

挫敗狗個種
邊隊威佢咪撐邊隊

米癲
係都黎阿仙奴

哇原來你捧狗會
你都係其中一隻賤種狗

得啦
你咁聽話就算啦，唔call食環了

喂call啦？唔係笠啊？

call啦我而家等你call

廢鳩 而家證明到你係人未

call未啊？

點睇你老母懷胎10個月生足5隻狗？

又係你話我狗先
先後都未識分學人嘈

我證明到

call啦？？？？

所以你認同巴迷都是賤種狗了

影衰張國榮 死豹種狗

呢句學你講，懵下懵下咁

所以你係狗嗎？你係就要call了

你call未啊？我而家喺銅鑼灣，睇下佢哋捉唔捉我？

我咪叫你call睇下佢哋會唔會捉囉懵仔

張國榮最愛牧羊犬
條濕鳩連一隻狗要懷胎幾耐都唔知
假fans confirmed

用返醉右既方法先
你如何證明我係？

我而家喺銅鑼灣啊，call啦？

我話你係狗，你話你係人，仲好聽話咁去左照鏡，你叫我證明，咁跟你個套證明唔到囉，咁你都只係唔係狗，咁又點證明你係人呢

喂call啦？睇下佢哋捉唔捉？捉到咪狗囉

陷家產，果陣曼城好大機會買到美斯

下？！你證明到？咁就要證據了

咁而家我叫你call睇下會唔會捉我囉
又要大我而家又唔call

反朗撚真係好撚煩

呢句學返你講，懵下懵下咁

支那求柒完都識潛水啦
個乜鳩張國榮柒完仲要突個頭出黎比人撚

煩啊，一次過講埋啦？懵仔

咁你要證明下你係cwb了，冇證據我唔信

你班球迷唔係咁冇人情味下麻?

懵撚，call食環捉我未啊？

真fans要知狗同人生仔要幾耐？

你而家打啦
我一陣影俾你睇
你記得call

你記得打電話call食環嚟啊

影衰花迷，字都唔識多隻 係賤啊

你打電話未啊？

撚樣，而家call啊？

大你？冇人大你喎，邊句大你啊
我話你乖狗狗，好聽話，食環唔會捉乖狗喎

你咪花迷囉on9

你收撚皮啦
快啲call啦死淨把口

絕代風華都唔識，巴狗好可憐
乜鳩張國榮

絕代風華張國榮入一入嚟

咁你係咪要唔做乖狗狗先？係就要call啦

係時候斗內斗內

可憐唔過你人狗不分
仲要比人撚到一棟都冇

我搵左十幾分鐘人狗交配生出黎要幾耐都搵唔到，點算，我係唔合格既fans

你都懵下懵下
啱先又話要call而家又話乖唔使call
我而家喺銅鑼灣等你，你就睇下佢哋會唔會一個人走

你肯講你係咪要做衰狗未先？

做唔做係啲食環決定啦，使你喺到斷定

係咪做衰狗啊？

而家叫你打啊

咪話咗食環會決定
你call咗先唔好喺到拖

姐係要係花迷先識字？

都講你認你係衰狗就call諾
死淨把口

可憐得過你做人做咁多年字都唔識多隻

你call咗之後佢哋會嚟㗎啦
咪睇下佢哋會唔會捉，唔使喺到spin

你都懵下懵下
啱啱都話你乖唔call
呢家話你做衰狗就要call
咁你呢家係咪衰狗先

又話我係狗
而家call食環都唔敢

下？我call唔call係我決定
我點決定就睇你點答我
你係咪衰狗

啲食環會決定係咪㗎啦傻仔
定係你唔敢call啊？

醉右(酒醒)

你係咪狗先？係就要call啦

下？食環決定我call唔call食環？
你答下啦，你係咪衰狗
你係即call又如何

而家叫你答啊

咪話左你講一句你係衰狗就call，咪同我一齊拖啦

咁你咪笠水囉
啲食環會嚟捉㗎啦
我話自己係定唔係都無關痛癢啦
活狗夠話自己自殺啦
啲食環會有眼見我係定唔係

我咪答咗你我答唔答唔影響你call唔call

call係我工作，佢定工作係收到電話做野
姐係我call係我決定，而我就等緊你講你係衰狗
咪晒時間啦，你係咪衰狗

你好簡單話有癲狗想咬你就得啦
使撚我喺到認唔認拖嚟拖去

憑你話我懵仔
你呢d社會失敗者除左係網上亂吠拎成就感之外，現實有咩成就

痴撚線 盲反到
個球會主席轉會操作一單柒過一單 都可以賴落美斯度

上邊個隻張國榮咪亂吠個個

廢撚到 咁你出嚟睇下我係咪人囉

唔好晒時間啦，你係咪啊，你係就會影響到我架啦
你咁想我call，咪答囉，一舉兩得
證明到我柒之餘又可以睇到我call

咁你出嚟睇下我係咪人囉

咁你咪一樣柒
啲食環黎唔黎全憑你答唔答架喳
快啲答啦
好想call食環啊
冇你既答案我call唔到

唔好浪費時間，咁你出嚟睇下我係咪人囉

你影響架，你答完我即call
平生最鍾意call食環捉衰狗既

真，巴狗好多唔識字

你出嚟睇下我係咪人囉

冇啦，人在外國，我都好想睇人獸混種係咩樣

答你老母臭西咩
醉右叫你真人出黎見你又粒

你過黎比我睇下你係咪衰狗囉

條花迷吠得勁d
秒回咁吠
好似係呢度講輸左俾人就輸左成個人生咁
做人做到咁好可憐

屌廢撚到

醉右聽話緊係肯，我又唔似佢咁聽話，叫照鏡就照鏡

原來移民抗爭撚嚟

唔好浪費時間，你答一句就搞掂既事

佢好似細蚊仔

應該中三都讀唔成俾老豆的去外國讀書

上面咪答咗
有人證明埋我係人，懵下懵下

仲未係主席

醉右聽話緊係肯，我又唔似佢咁聽話，叫照鏡就照鏡
你叫醉右答就答呀 傻9

唔係講笑，你有錢，你移民不？
你想留係香港不？
你想仔女要參與抗爭不？

笠水可求

開咁多抗爭post點知爭住去外國就係呢啲人

傻9？狗定9？巴狗連狗字都唔識了？

捧邊隊都唔敢講
條友勁肉酸

屌嬲到

賺就公司，賠就散戶

佢捧廣洲恆大

係外國叫手足加油 和你抗爭我很快樂
移民抗爭撚

捧邊隊影響到巴狗上下都咁柒？

推人送頭

我捧日本隊

移民抗爭
開咁多抗爭po原來轉個頭走佬就係你呢啲人

邊句叫手足加油？
連衞兵好恐怖

自問一句叫香港手足加油都冇講過

日本隊有個係巴塞

我？起底咪知係咪囉

五大訴求？狗賊死全家？咪傻啦

應該等香港獨立完佢先返嚟

日本隊都有利記既人有皇馬既人添

2019年，今年2021年，我就2020起冇出過po架啦

關香港事既

點解唔出呀
因為移咗民呀？

2019年唔計
仲要發抗爭財，唔怪得有錢走佬

話說剛才我po左劉仁顯既反送中design，呢家我決定整返件T

走咗佬 理撚得班手足生定死咩

人血饅頭始祖

嘩屌佢老母真係狗嚟

睇佢上邊啲回覆就知仆街啦
邊有講過手足加油

認真答你
2020望到飯民咁樣
黃圈愈黎愈邪教
冇咩希望

發戰爭財？po入面就齊曬單既，一蚊冇袋點發財

真尤其有巴狗做手足真係灰

咁易放棄 仲話香港獨立

人血到齊單比人睇到原價

屌你老母 為反而反咪你啲仆街囉

嘩，屌你老母你都係狗黎

嗱，講句公道話，黃圈真係濕鳩嚟

同cctoy一樣 打幾隻字就獨立到

下，唔講以為係叫手足死

2019年叫香港獨立
移咗民之後 無支持過手足

原來柒頭嚟

係架，年少氣盛，香港之前幾十年冇人知香港可以咁，以為有道理就啱，原來不是

兄弟爬山 你死你事

多謝師兄又幫我出名了！

屌你老母 為撐而撐咪你啲巴狗囉

碎右型你幾條街

真，以為打完堆字會傷到人，屌兩句老母就會整痛人咁

明明上季季尾放美斯去曼城有一億歐元。。。

支持既定義係要係連登po

唔醉真係幾型

幾條街？睇過

有個fd仆心仆命比錢養仔女，返埋uber，點知仔女拎佢錢去玩，係台灣開台落club，邊撚個仲敢撐仔女

醉，not碎

花名嚟

真疤證明自己嘅機會

jm9

正字刑警

咁都推左11頁

見你唔識字麻，咪教下你

有啲人不嬲咁叫

屌
佢弱智

你咪撚on9啦
不嬲有人打開碎右
你唔撚識就收皮咪咁撚多事啦柒頭

有低質花迷出現永遠唔會悶
仲要多過一件,好難得

低質反美多過一件唔難得
你係其中一個

知你地谷左咁耐谷得好辛苦
唔發洩下會爆血管, 識得發洩下好事黎既

你咪撚岸尻啦
錯開就錯係好正路既事
識？醉右已經係花名
花名再花名係咩事

你同自己講?

隻張國榮狗就谷得耐
你係咪以為我地係個mon前面好嬲呀

哦

澄清一下，我唔覺得美斯廢，佢技術全面過c朗我都認同，反既係巴狗

不知撚得幾開心
佢唔知點幫自己院友就屈我地嬲
明明自己最嬲

你都幾0n9 花名唔可以多過一個?
張國榮 本名 張發宗
暱稱 哥哥
咁張國榮咁多個名又係咩事

冇計你

谷得耐啊，谷左好耐點解咁多巴狗唔識字

佢可以改名叫醉柒

冇架，打錯，唔識，錯開就錯，然後就係人地唔識

哇 你好好笑

無呀, 正常人係波台都唔會認真
點解我會覺得你地嬲? 咁樣好睇唔起你地姐
你地正常人黎架ma, 起碼我咁認為先

我地自己叫佢花名碎右 又關你事又要俾你話唔識字
唔好咁低質好無

點睇佢都唔係幾識字

抽中里昂呢隊垃圾真係上上韱！！！

點睇張國榮師兄自拍放上連登認真問意見

張國榮師兄會叫我地搵證據證明自己係正常人

幾時有覺得你地嬲呀?
條醉右打字打到錯哂, 先覺得佢嬲到手震震姐
幾時有講過你嬲呀? 睇得自己咁重要
呢d psychi 叫referential 呀, 睇睇佢啦

你post多次出黎我睇睇再答

我仲認真教你中文添

樓上咪有 自己唔識睇呀

吓，我打錯一次你就屈我係咁打錯。。。

幫你推多次 當幫你出名

理性啲睇，上面風華絕代張國榮打同音字/錯字嘅情況仲嚴重過我喎

停了，佢中文都唔掂，仲英文

多謝曬師兄

我打錯一次咋喎。。。

口語字冇計架喎，訓詁學上都有一音之轉既東西

佢英文個到係叫條友睇，好似唔係講你

但你打錯果個字令到成句語法不通影響哂表達, 我諗極都諗唔明你想表達咩野

我話你有用同音or近音字嘅情況
就好似囉 諾 咯呢三個
但約定俗成我哋會用開嗰一至兩個

同埋我都係打錯一兩次佢就話我係咁打錯

我講緊佢第二句

我話係波台唔好認真姐
無話其他台唔認真得既

問題係你講到我係錯曬喎
我咪打錯一至兩次 點解你要咁誇張

咁你又咁認真捉人錯字?

波台方唐鏡

係咪覺得自己好靚仔

真係幾靚仔，張國榮喎

2個0n9仔 又話上波台唔好認真 又要係咁係到駁

<開個po好浪費時間？
定你轉數慢諗住慢>

我睇到頭都大哂都睇唔明佢講咩呀
問清楚廢事回錯姐

改個名叫張國榮就張國榮呀
咁醉右都係Sergi Roberto
唔好咁7好無

不如執7左佢啦

咁大個人講野成個傻仔咁

咁認真怕回錯呀

你岩呀
我話佢打錯字手震震
佢又真係認真到走去數自己打錯左幾多次幫自己駁
唔回佢又好似無禮貌
你教我點做好

睇返佢對答 真係似傻仔
幾有自信下

我都係打錯一次你就講到我係咁打錯咁喎

你上面話係咁打錯
唔使認真姐 係咪屈人都唔使本

仲可將意大利杯由4連冠變2連敗
歐聯輸俾荷甲仔同法甲7弟

你好似好介意咁

你屈人打得多錯字wor
咁你唔好咁介意人打錯字得唔得呀
自己咁認真又叫人唔好咁認真上波台

0n9？
on9？

我地祖記洗完一億買阿朗之後都一年柒過一年

成隊入波少左唔在講
意大利盃由4年冠變2連柒
歐聯輸俾荷甲仔同法甲7弟

啊喲，比你講柒好心痛，好慘

我知，駁唔到嘅都唔會回

咁你對我嘅指控我係咪唔可以澄清？
定係我澄清就係好認真，上波台唔使認真所以我俾你屈都唔可以講清楚

仲可以幫班老將反cup馬體會，可以場場一粒，真係廢

唔緊要 你成個張國榮咁型

點解你覺得我話佢打錯字手震震等於我認真既?
兩者有咩關係, 唔係好明

覺得兩邊都有責任

疤d球員轉會同搵教練 勁on9
D戰術不知所謂

美斯續約週薪加得太勁，仲要簽紙費⋯
球會支出出晒事

唔講以為波就一個人踢，祖記唔係開始有問題都唔會買c朗啦，講到好地地買黎賣波衫咁，花迷就係有你呢啲盲反搞到有陣柒味

呢個世界就得兩三個人可以一個人改變到球賽既方向，但都唔會話贏硬，唔通宇宙仁又廢過德乙咩

咁你澄清左啦, 你前後澄清左幾次啦, 我睇到啦, 你成功左啦, 恭喜你呀

我澄清俾大家睇姐唔好睇得自己太高

見你係咁jer住晒 唔care又係咁係到講

攬鈔疤

然後再輸俾荷甲仔

佢咁介意人講佢打錯字, 我見咁得意, 好難唔講落去架wo, 都想睇下佢執著幾耐架ma

咁你都成功左啦, 人生一大成就呀, 全世界都知道你無打錯字好多次啦, 恭喜你呀

宇宙仁廢過德乙

咁我介意你對我嘅不實指控有咩問題
定係你覺得9up屈人唔使本？因為唔使認真所以亂講都ok

你咪撚柒啦傻仔

佢當係唔認真上波台

你勁似小學生

唔認真所以俾人亂屌唔可以還口

唔夠你認真得可愛

幾時又話唔俾你還口?
我有叫過你唔好講野咩?
我不知幾想睇你講
你delusion都幾嚴重

還口你又話人認真

還口你又話認真
又喺到冷嘲熱諷

呢個真 冷嘲熱諷得好小學雞

咁你都成功左啦, 人生一大成就呀, 全世界都知道你無打錯字好多次啦, 恭喜你呀

佢似懵撚

迷朗個幾件垃圾都搞笑

點睇絕色風華張國榮
張國榮真人上連登

咁你的確係幾認真既
又話要澄清又要辨護
唔講以為我出律師信告你打錯字咁
唔恭喜下你認同下你, 分分鍾chur到而家
現實中拎唔同認同感我咪係呢度俾下你囉
唔洗多謝wo
又特燈出個post 追住人黎屌, 放鬆D啦, 小心血壓高呀

咁你都成功左啦, 人生一大成就呀
我唔chur你喇

潛啦屌你老母
屈唔到人又想串返人一兩句拎尾彩

對住你班花迷唔扮得小學雞D, 你地明咩
就返你地姐, 對住朗迷邊洗咁, 大部分朗迷思考正常人品正氣, 邊似得你地

哇你都打錯字喎
唔使嬲到手震喎上波台鳩up下咋

開呢個po嗰個有精神病嗌自殺
正氣到

有位入你又學我咁入呀?

慈善球迷

咁你都成功左啦, 人生一大成就呀, 全世界都知道你係扮小學雞同花迷溝通啦, 恭喜你呀

<大部分>呀
睇清楚先啦

乞衣疤

係
唔好咁嬲住 打返啱啲字先

咁你澄清完辨護完未呀?
洗唔洗搵律師出聲明呀?
澄清....
救撚命.....

上面咪澄清完，懵仔

你嬲到省略號都打錯
唔好咁嬲啦會高血壓㗎

哦
我又唔會好似你咁要澄清
話你兩句都唔明你咁執著做咩
嚴重到要澄清
我打錯咪打錯囉, 咁又點呀?

無點，咁你咪嬲到手震

打字打到手震震咁，你話唔執著咪唔執著囉
你唔認同我我又唔會少左條毛

好啦 你真係on9架
on9到咁真係忍唔住同情下你
我下個月捐D錢去助養智障兒童基金幫補下你啦
小小心意你就唔好拒絕啦

有大大個球王都要人捐款 痴撚線

你係死gay佬

哦
我同你既分別就係你打呢D我既回覆係哦囉
而你會去澄清囉
仲唔明呀?

咁你都成功左啦, 人生一大成就呀, 全世界都知道你捐錢俾自己喇, 恭喜你呀

咁都關美斯事？

咁你都成功左啦, 人生一大成就呀, 全世界都知道你同我嘅分別啦, 恭喜你呀

智障兒童點拒絕
咁都咁知你似弱智

你小心佢jer你打錯字
之後屌佢就話你好認真

哦, 多謝

我唔怕！

咁你都成功左啦, 人生一大成就呀, 全世界都知道你多謝我啦, 恭喜你呀

佢就好 全世界都知道佢多謝你啦

放鬆D啦, 小心血壓高呀

知佢谷左咁耐谷得好辛苦
唔發洩下會爆血管, 識得發洩下好事黎既
俾佢發洩下

難D喎
見到我朗係咁屌打你個阿西
日日咁開心, 無野好谷

咁你都成功左啦, 人生一大成就呀, 全世界都知道你咁開心啦, 恭喜你呀

咁我朗都成功左啦, 人生一大成就呀, 全世界都知道我朗同小花嘅分別啦, 恭喜朗呀

真 朗除左金球獎數量之外全方位屌打阿西

咁多假波都賺夠賭仔錢啦
仲要球迷都呃埋

絕色

咁你都成功左啦, 人生一大成就呀, 全世界都知道你谷唔到啦, 恭喜你呀

咁你都成功左啦, 人生一大成就呀, 全世界都知道你無嘢好谷啦, 恭喜你呀

咁你都成功左啦, 人生一大成就呀, 全世界都知道我朗屌打阿西啦, 恭喜你呀

咁你都成功左啦, 人生一大成就呀, 全世界都知道你日日咁開心啦, 恭喜你呀

咁你都成功左啦, 人生一大成就呀, 全世界都知道我朗屌打啊西啦, 恭喜你呀

其實你覺唔覺得你好可憐
係唔係我唔回你, 你覺得俾人忽略, 好唔開心姐?
你既存在感係唔係只係可以係網上拎到姐?
你現實真係失敗到咁?
18分鐘唔回你姐, 你唔洗同一句打咁撚多次喎, 仲要只係識抄抄抄抄抄
高質D啦社會失敗者, 成隻狗咁追住黎吠
你好撚廢呀廢柴

咁......呀

咁你都成功左啦, 人生一大成就呀, 全世界都知道你覺得我好可憐啦, 恭喜你呀

咁你都成功左啦, 人生一大成就呀, 全世界都知道我好撚廢啦, 恭喜你呀

咁你都成功左啦, 人生一大成就呀, 全世界都知道你18分鐘唔回我啦, 恭喜你呀

其實你覺唔覺得我好可憐
係唔係你唔回我, 我覺得俾人忽略, 好唔開心
我既存在感係唔係只係可以係網上拎到
我現實真係失敗到咁?
18分鐘唔回我, 我就要同一句打咁撚多次喎, 仲要只係識抄抄抄抄抄
高質D啦社會失敗者, 成隻狗咁追住黎吠
我好撚廢呀廢柴

咁你都成功左啦, 人生一大成就呀, 全世界都知道我抄抄抄抄抄啦, 恭喜你呀

咁......恭喜你呀

姐係你係要咁樣提住我都無法, 你真係好撚柒
我好難血壓高架, 我地讀呢行做呢行, 有知識令到自己健健康康, 唔撚似你呀
我都知我人生成就高過你好多, 你唔洗提十幾廿次喎

咁你都成功左啦, 人生一大成就呀, 全世界都知道你人生成就高過我啦, 恭喜你呀

咁你都成功左啦, 人生一大成就呀, 全世界都知道你好難血壓高啦, 恭喜你呀

有需要我幫你免費檢查下啦
無錢都要求醫架, 我幫下你啦, 真心架
有精神病唔好出黎害人
有咩事真係整死人架

咁你都成功左啦, 人生一大成就呀, 全世界都知道你幫我免費檢查啦, 恭喜你呀

hi

More than a club.

好彩我打錯俾到位你覆
如果唔係你mon咁耐post都無位入都幾慘

hi
其實你覺唔覺得你好可憐

你聽住 呢個結果係你選擇的 將來的後果就由你自己去承擔, 我依家突然好想中共嗰種專制暴政突然降臨到你身上 睇住你大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住你黎笑

hi
其實你覺唔覺自己好可憐

一陣又俾醫生話你5毛精神病啦

hi
其實你覺唔覺自己好可憐
你聽住 呢個結果係你選擇的 將來的後果就由你自己去承擔, 我依家突然好想中共嗰種專制暴政突然降臨到你身上 睇住你大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住你黎笑

hi
其實你覺唔覺自己好可憐

你聽住 呢個結果係你選擇的 將來的後果就由你自己去承擔, 我依家突然好想中共嗰種專制暴政突然降臨到你身上 睇住你大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住你黎笑

咩年代，仲歧視基佬

屌，祖記衰落都關c朗事啦

巴塞會唔會跌落division 3 打西丙

你係gay又已經死左，咪係死gay佬囉

秒

其實你覺唔覺得你好可憐
你既存在感係唔係只係可以係網上拎到姐?
你現實真係失敗到咁?
高質D啦社會失敗者, 成隻狗咁追住黎吠
你好撚廢呀廢柴
有需要我幫你免費檢查下啦
無錢都要求醫架, 我幫下你啦, 真心架
有精神病唔好出黎害人
有咩事真係整死人架

而家籌錢還債出糧 淨係得美斯有人工其他球員無
仲有上年年尾美斯帶頭傾減薪 還債又無人講
巴塞無錢係個前主席亂續約簽人再加武肺
唔好見支那求開post反就跟風入黎反啦

其實你覺唔覺得佢好可憐
佢既存在感係唔係只係可以係網上拎到姐?
佢現實真係失敗到咁?
高質D啦社會失敗者, 成隻狗咁追住黎吠
佢好撚廢呀
有需要我幫佢免費檢查下啦
無錢都要求醫架, 我幫下佢啦, 真心架
有精神病唔好出黎害人
有咩事真係整死人架

嘩，你好有哲理喎

其實你覺唔覺得你好可憐

你既存在感係唔係只係可以係網上拎到姐?

你現實真係失敗到咁?

高質D啦社會失敗者, 成隻狗咁追住黎吠

你好撚廢呀廢柴

有需要我幫你免費檢查下啦

無錢都要求醫架, 我幫下你啦, 真心架

有精神病唔好出黎害人

有咩事真係整死人架

點解你要唔收錢啊？你有咩居心啊？

點解你要扮好心幫人啊？

青山走犯, 點算

香港醫療系統已經好大負擔㗎喇，你仲要咁做，有咩事係咪你孭飛啊？

你上邊又話自己係張國榮
張國榮又死左又係gay 年齡又佬級
咪死gay佬 有咩錯呀
而家你屈鳩人歧視 你無哲理喎你要道歉喎

你點解要咁講啊？你咁樣老屈人咁壞心腸？

點解你要屈人啊？你係咪話緊我啊？
你知唔知屈人對人有幾大影響啊？
你啊爸啊媽有無教你？

你加啲連狗emoji笑咩啊？

你點解唔用中文嘅逗號？

點解你要話人手震啊？

你係咪覺得自己讀醫就高人一等啊？睇人唔起啊？

你可唔可以道歉啊？

你咁鐘意亂話人覺唔覺得自己無道德？

點解上forum就可以唔使負責任亂話人？

喂！問你啊賤種！

撚樣，你亂屈人係咪好開心啊？

醉右戰力勁高 一個撚鳩班朗狗

我唔該你反省下啦，醫生。

我未食藥。

點算啊？你係咪覺得好煩啊？

俾人chur住係咪好慘啊？

屈人慘啲定俾人chur住煩啲啊？

我相信你都係好人嚟，可惜上forum都係有規則，唔係可以亂講嘢㗎，知唔知啊？

你記住我今日講嘅嘢，以後講嘢要小心啲啊

亂講嘢係唔啱㗎，現實生活同forum都係㗎。

點解你讀書咁叻但連做人都唔識㗎？

點算好啊？
如果你覺得煩可以同連仔講㗎。

你戰鬥勁高

唔該你啦，放過自己啦。

你讀書咁叻但壞心腸，你對唔對得住你偶像朗哥哥啊？

我係朗哥哥真係唔想要你呢啲球迷。

不過你反思一下自己今日講嘅嘢，我估朗哥哥都會接受你。

唉，讀書幾叻但無道德咁有咩用呢？你會唔會無醫德㗎？

你不如唔好做醫生啦，咁無品。

一返到黎就見有個花迷畀碎右連續中出廿幾發

讀咁多書學咁多嘢但用喺啲唔啱嘅地方，你點可以咁樣㗎？

我今次冇打錯字喇，你係咪無位入我喇？

你可唔可以回應下啊？定係你手震緊啊？

你覺得我有問題係咪可以免費醫我啊？

點算好啊？

喂！醫生咁無道德嘅？

如果你覺得我好有問題，可以出嚟回應下㗎

唔該你唔好潛啦，咁樣對大家都無好處。

無睇其他人唔起, 係睇你唔起姐, 本身都唔想用呢樣野串你, 你係要高血壓高血壓, 我都無計
聽日去睇下醫生啦, 真心架, 為人為己
你無chur住我呀, 我做做下野悶悶地上黎睇一睇, 見到你真係咁撚得閒係咁回, 笑到我
你咪慢慢囉, 我好佩服你, 記得今晚唔好訓慢慢回
我今日發掘到一個精神病病人, 為社會做左件好事

你覺唔覺自己畢業出嚟，對醫療系統都係負擔啊？

係，冇皇馬咁嘅本錢但學人買咁多貴價水貨
美斯走又有大把錢收仲推動年輕化同改革球隊不知幾好
死都要攬炒，結果宜家

唉，仲話做醫生，我關心下你叫你睇住又話我串你，遲下啲病人叫你小心身體又係串你㗎喇。

你覺唔覺得自己好無道德啊？不如你唔好讀落去啦。

咁你都成功左啦, 人生一大成就呀, 全世界都知道你發掘到一個精神病病人啦, 恭喜你呀

你亂up嘢算唔算製造個病人出嚟？

你製造個病人出嚟咁你係咪增加醫療負擔啊？

唔該你諗下啦，醫生

係你亂屈人㗎，你唔好諗住卸膊啊。

唔該你出嚟傾啦，又話要免費醫我？

乜你咁樣㗎？一諾千金有冇聽過？

我得閒回你又有咩問題啊？

醫生你咁樣講嘢？

定係你覺得上forum就可以亂講嘢唔使付出代價啊？

你出嚟啦？又話醫人？

On9
上屆玩爛咗個財政架構
唔係搵佢哋追討責任
走去叫球迷幫手

你今日亂屈人做咗件壞事喎，仲好意思話好事？

你咁壞心腸嘅？

你點做醫生啊？懸壺濟世識唔識啊？

你可唔可以為自己不當言論道歉啊？醫生？

醫生，如果你做咗壞事咁你係咪要道歉啊？

你鐘意上嚟抽水講垃圾啊嘛？

咁你係咪鐘意亂屈人唔使本啊？？？？

撚樣！你自盡啦！

你識佩服人唔識道歉？

係咪講句對唔住都唔識啊？你老竇老母點教你做人㗎？

你可唔可以唔好再亂講嘢啊？亂屈人對人好大傷害你又知唔知道？醫生？？？？

唔該你啦？我好有禮貌㗎。

如果你覺得玩病人係好好玩，咁你仲值唔值得做醫生？？？

定係你係無道德？？？？
你忙嘅同時你都要諗下自己亂講嘢係咪有問題

你對人做成嘅破壞係一世，我祝你有報應。

仲話做醫生去幫人？你點做人㗎？

你偶像見到你會心痛㗎知唔知？

如果我係c朗我係唔會俾你follow我social media㗎，你整臭個account啊。

記住啊，瞓覺嘅時候諗下傷害人係好容易㗎醫生。

唔可以咁㗎，會有報應㗎。

如果一個人有病你就睇佢唔起，咁你個人仲有冇道德㗎？

你唔好講到自己好唔情願啦撚樣。

你諗下，自己對唔對得住養你屋企人，諗下你啲朋友，諗下你偶像，佢哋想唔想睇到你咁樣講嘢？

如果你覺得我講嘅嘢有錯可以回應下㗎，唔好縮埋做笠水狗啦～

朋友，你傷害人真係好有問題㗎。

我得閒回你係咪有問題啊？定係自己schedule密密麻麻就會勁啲啊？

你睇人唔起就睇人唔起啦，講完又要戴頭盔，點做嘢㗎？？？

你咁串對人做咩樣？係咪覺得自己撚人好叻？

你真係不知所謂，仲話讀醫，你讀死書咋傻仔。

講真你迷朗無問題，但係你唔學下你偶像咁？
你反而去做衰嘢？吓？想上網恰人？

我都幾肯定你覺得自己冇問題，但唔好意思，報應遲早會搵上門。

點解你要屈人啊？

點解啊？

你高血壓咪認囉，有咩問題啊？

你點解唔諗下自己有咩問題啊？

你唔鐘意可以block咗我㗎，知唔知啊？

你做壞事喎，仲覺得自己做好事？

你反思下啦，好冇啊？？

你睇人唔起喎，係咪好唔啱啊？？？

唔可以呀
咁點呀, 我會有咩報應架? 好驚呀點算呀?
你回得慢左喎, 無力呀? 打快D啦

我打得慢啲係咪有問題啊醫生？？？

醫生啊，你做人都唔識點做醫生㗎？

你唔驚啊？？？

唉，大家都睇到你個人無道德啦？你啊爸啊媽無教你唔好亂屈人㗎啦，係咪啊？

醫生啊？？？

你睇下你自己幾無禮貌？

點解你要去繼續刺激人啊？你係咪無醫德啊？？？

我講咗咁多，唔該你逐個回應啦？

你個人無道德點做醫生啊？？

你睇下你心腸幾壞。

你份人真係好無道德，點可以咁㗎？

你屈人屈得好開心？

屈人都做得出，你點做醫生啊？

醫生啊醫生，你真係好可憐，做人嘅道德都冇。

你點解要打喊icon啊？你係咪覺得咁樣做無問題啊？

點解你可以亂講嘢啊？

你點可以咁㗎？

你啱啱話免費醫㗎喎？而家又冇咗？

係咪免費啊？？

醫生啊，你點可以唔覆病人㗎？

你承諾病人嘅嘢係咪可以話唔做就唔做？

定係你個人淨係信口開河？

點啊？？？係咪有得睇？？？

有冇啊？

俾我知都好啊？

係咪有醫生睇啊？？？

我個人好鐘意小便宜㗎，有冇啊？

醫生啊？你係咪可以就咁唔理啲病人㗎？

我唔計你有冇醫德啦，你醫下人啦？

你班花迷又熄noti扮睇唔到
笑死

醫未啊？定係話唔做就唔做啊？

佢回左幾十次，你先回得果1-2次
慢果個係你 你又柒一獲

喂！醫我未啊？

佢話免費醫我
而家又唔出聲，似想走數。

你覆我未啊？醫生哥哥。

你覺得你自己咁重要值得我咁做呀?
你條廢柴太睇得起你自己啦
唔撚服既, 咪告我囉, 鍵盤戰士
你想傾計咪黎黎QM搵我囉, 咁睇得起自己要人親自黎搵你, 你成功返少少或者有資格既
你覺得我有問題咪投訴我囉, 去搵梁卓偉投訢我呀, 同佢講, 話我傷害左你弱小心靈, 要我負責囉, 如果你重要到院長覺得你值得佢理既話
唔好係度得個講啦, 做啦, 等緊你呀傻西

朗哥哥唔鐘意呢啲球迷㗎。

巴塞表現差: 美斯唔係好勁咩 點解咁廢 牙朗世一
巴塞表現好: 靠沙維小白 蘇9尼馬 牙朗就靠自己lead住成隊啦
牙朗個隊表現好: 我朗carry 入12m助球隊贏波
牙朗個隊表現差: 隊波打一個人咩 其他人咁廢 本身隊波有問題 牙朗幾勁都冇用啦

係你話自己免費醫我㗎醫生哥哥，你唔好搬其他人出嚟啦，而家係你欠人道歉啊，係撚梁卓偉咩醫生仔(ｰ ｰ;)

而家係你應承人㗎，點解要人就你啊？？？

疤狗大把錢
疤狗請出錢養起球神

我無睇得起自己啊，係你睇唔起人姐......

唉，做醫生做到你咁，咁唔尊重病人。

而家係你承諾免費醫㗎醫生哥哥

值唔值得唔係我考慮啦，你應承咗人就要做㗎啦係咪啊醫生，讀咁多書都唔識呢啲？

你喺連登屈人點解要同你院長講啊？？？

回得咁快做咩姐
慢慢吊住佢先好玩架MA, 咁樣成本效益先大, 我想睇佢一路回回到出年
而且想回都要有野值得我回先得架

點解啊，你係咪無邏輯㗎？

唉，你嚟醫我未啊醫生哥哥，定係你都係得把口咋。

醫生喎，吊住人嚟玩，你好心理變態啊。

我咪叫你嚟醫我==

嚟啦，你唔好咁目中無人啦。

一d empathy都冇
做醫生(自稱)

希望佢可以學下咩叫道德啦，唔識體諒病人仲要亂屈人，呢啲人真係好危險。

你可唔可以解釋下點解自己鐘意亂屈人㗎？

醫生啊，你可唔可以有啲同情心啊？？？
對病人可唔可以好啲啊？

我唔該你啦，對病人好啲啦，香港醫療系統已經好大負擔，你仲要咁對病人

[Tg] 放低TG就會有人搵? (99)

醫生大哥想呃蝦條 點知無人理

醫生哥哥，我覆緊你喇。

佢似掃街
邊忽醫生

up

Up

醫生哥哥，我pm你講詳情啦好冇啊？？？

活蛇pin呢個！！！！！
唔係fake news！！！

希望佢唔好中肺炎啦。

醫生哥哥

唔好吊住我啦

醫生哥哥，精神病人可唔可以去沖涼？

醫生哥哥啊？

btw
活蛇今次有冇講「唔過兩頁」？

你咁鐘意屈人，你會唔會屈病人㗎？

如果病人都屈咁你都幾有問題㗎喎

你身邊啲人知唔知你係一個咁嘅人？

你全家中肺炎都為社會增加左幾個肺炎病人
為社會做左件好事

醫生哥哥啊，朗哥哥唔會屈人㗎喎，點解你要咁做嘅？

我好驚佢冇屋企人，所以個人先會咁無道德

狗有道德？

你可唔可以學下你偶像咁啊？

一齊死？

學下佢偶像咁唔會亂屈人

真心㗎，醫生哥哥。

你要記得唔好再亂屈人啊，咁樣好唔啱㗎。

醫生哥哥，我希望你啲病人唔會出事啦，你份人咁樣。

人地笠咗水
咪搞人啦

醫生哥哥，你點解唔出下聲啊？你咁樣對病人㗎咩？

佢應承我免費醫我。

想跟醫生哥哥留tg 吊女

醫生哥哥，你啱啱咁屈人對人好大傷害㗎，你知唔知咁係唔啱㗎？

醫生哥哥，人有性需要我明白㗎，點解唔搵下身邊嘅人要上網留tg呢？

醫生哥哥，你讀mbbs有冇教你點做人㗎？你中學有冇？你小學有冇？

醫生哥哥，你要明白亂屈人係唔啱㗎。

你返工會唔會亂話人做錯事㗎？

留名睇呢個咁岸鳩嘅閙交post 爆post

你仲要拖埋院長落水，點解你唔可以勇敢面對呢件事呢？

你要做多件好事啊，記得話免費醫我㗎。

你應承人要做得到啊。

你讀mbbs好勁，我明白㗎，人總係會有自我澎漲嘅時候，但都唔代表可以亂話人㗎？

你話免費醫我㗎？？？

醫生哥哥，你出嚟未啊？

你唔係話免費醫我嗎？

你唔係走數啊嘛？！

賣人咪得囉

點解你要咁壞？

你道歉啦！

醫生哥哥你鐘意咁對病人㗎？

醫生哥哥，你一開始點解要9up啊？

你9up唔緊要㗎，唔代表可以亂話人。

你知唔知咁對人好大傷害。

你應承我免費醫㗎喎，唔可以走數㗎喎。

醫生哥哥，你喺qm忙碌嗎？

你可唔可以諗下自己啱啱係咪有唔啱啊？

定係你都係咁野蠻，覺得自己高人一等啊？

醫生哥哥，你啲病人知你咁會點睇你啊？

會唔會覺得你有心理病啊？

你咁做真係好差。

老屈咁勁，你有冇屈埋你啲病人無病啊？

捐比巴塞會唔會比人告搞加獨

你點做醫生點做人㗎？

你見到一個人俾人老屈仲可以笑，你係咪有問題啊？

不如我同你一齊去睇啦？

唔好忽視呢啲問題啊？你分分鐘係下個社會人型炸彈啊。

mbbs係咪唔包仁義道德㗎？
使唔使再讀過書啊？

醫生哥哥，你近況如何？忙碌嗎？

凍咗記得著衫啊。

醫生哥哥啊，你可唔可以唔好再老屈人啊？

醫生哥哥啊，你唔可以咁樣拍拍屁股走人㗎喎。

你忍心一個病人咁樣？你有冇醫德㗎？

唉，你點做醫生㗎？

做人都唔識學人做醫生？

唔該你啦，學下做人啦，唔好諗做醫生住喇。

醫生哥哥，我搵咗你100次喇。

嬲豬到

醫生哥哥，你好忙碌？

吓平時我地朗迷話C朗唔出都係帶領喎

醫生哥哥，你有冇時間醫我啊？？？

縮返入佢老母個閪度啦

佢話要我搵梁卓偉投訴佢，傻撚咗。

醫生哥哥，一陣我準備開2 你可以入嚟傾。

醫生哥哥，你點解可以咁目中無人？

醫生哥哥，你幫完其他人未啊？

dest又發作

你幾時幫我啊？

大佬你精神分裂？
依家明明係你自己無端端話人慢
但事實係人地快你幾廿條街喎

我好辛苦。

幫我未啊醫生哥哥？

醫生哥哥，你知唔知你一個人嘅說話對人有幾大傷害啊？

你知道老屈人係唔啱㗎可？

定係你老竇老母無教你所以你變到咁？點解醫生會係咁？

你一陣睇到麻煩你入嚟post 2

拉？

真心㗎醫生，係你迫到人咁。

唔好，推到2。

你覺唔覺自己做得好錯。

反美斯無問題㗎，問題係老屈人仲要咁就好有問題喇。

你拖低朗迷質素啊知唔知啊？

雖然你讀到mbbs ，但你份人咁注定失敗。

如果你可以諗下自己有冇做得唔啱，咁就已經好大進步喇。

你話我嬲我有認㗎，你話我手震我點解要認啊？

我認咗你又要串我，點解唔可以和和氣氣，係都要推到我咁？

點解你心地咁差㗎？

你點啊？好忙碌啊？

醫生哥哥啊，唔該你做你應承嘅事啦？

醫生哥哥，我希望你可以好好諗下。

其實你憑咩咁睇人唔起？讀mbbs？

你憑咩啊撚樣？？

你老竇老母見到你咁有冇好心痛啊？？？

你條撚樣淨係讀書叻有撚用？

定係你覺得亂惹人係好好玩啊？

亂咁講嘢真係威啲？

定係你其實唔知自己講緊咩㗎？

醫生哥哥，天氣凍咗記得著多件褸啊。

你睇我我關唔關心你，你再睇下自己點對人。

學下身邊啲人謙虛啲，唔好下下覺得自己好威就可以亂屌人，知唔知道啊？

醫生哥哥，你出嚟回應未啊？我速度快返喇喎。

你唔好縮埋一邊啦，出嚟面對自己所做嘅一切啦。

巴狗輸波你係咪會出返嚟啊？

醫生哥哥，今晚巴塞輸波你同樓主可以上水㗎喇，知道嗎？

到時你就可以笑死巴狗同美斯喇，咁我就會嬲到手震又出唔到聲。

醫生哥哥，你見點啊？

我而家有冇chur住你啊？

醫生哥哥，你出嚟面對未啊？？？

我搵咗你差唔多200次喇。

你係時候上水喇。

作惡要面對㗎。

真心㗎，唔好逃避。

你有冇為自己同唔做返件好事啊？

你冇啊，你只係忙自己嘢。

醫生哥哥有得唞未啊？

醫生哥哥～你點啊？

醫生哥哥，你係咪好忙啊？

醫生哥哥，你覺得自己有冇錯啊？

你份人好差，點做人點做醫生？

醫生哥哥，你嬲完我未啊？唔怕承認㗎喎。

你佩服完我未啊？

你免費醫我未啊？

點睇你玩膠玩到而家咁。

唉！真係有啲慘喎醫生哥哥。

你唔好嬲到爆血管啊知唔知啊？

醫生哥哥，你大忙人我知道㗎，但你可唔可以睇下啊？定係你已經熄咗noti

要記得啊，唔好亂話人。

如果唔係就好似而家咁。

你而家見點啊？我好擔心你啊？

你係咪俾阿西搞到傻咗啊？

朗哥哥同我都好擔心你啊。

你係咪嬲到手震腳震啊？

你要放開啲啊。

你上返連登未啊？

其實呢，唔係話你一味連珠炮發咁係咁爆，就叫講贏人既
你真係要贏，都要對我做到真正傷害先得架
你一味係度吠，我就間中開下個post睇下你廢up笑你條傻仔咁認真
你俾到我得著多過傷害
成班傻西見到我拖住慢慢覆，就話我唔夠人講
你地咁覺得有咩所謂姐，你地覺得我係呢度輸咪輸囉
你覺得自己一路係壓住我黎打覺得自己好威？我ok呀
我既目的只係想浪費你時間，講下講下你都差唔多用左兩個鐘回我
我就用左唔過一分鐘解下悶，你就用左兩個鐘廢up
不過你既人生價值除左呢d都無架啦，俾個機會你發揮下自己既價值姐
你既毅力我真係好欣賞你，如果用係正當d既地方會有前途好多
加油呀！！

我唔敢相信你呢啲品格嘅人係同路人。

對唔住啊，我有大把時間，唔覺得係浪費，定係你就死所以計足每分每秒點用啊醫生哥哥？

唉，啲人無眼光，見到你俾人撳屌都覺得你輸緊。

我一陣會開post 2㗎，你記得入嚟啊，唔好幫自己劣鳩咁肉酸喇知唔知？

醫生哥哥啱啱係咪好忙啊？俾梁卓偉屌到一面灰？

不過都係問返你，係咪覺得唔認真上波台就可以亂屈人啊？醫生仔？

你咁唔認真所以就亂屌人，咁無家教嘅？

咁就繼續啦，唔好停呀，我都係想你咁姐
問我係咪就死，我答你係囉
咁我係咪真係會就死架？我好驚呀

主流意見覺得你輸姐，唔代表你真係輸嘅！

你快啲入嚟解悶啦。

我會開post 2㗎，記得入嚟傾下計啊醫生哥哥。

不過其實你嗰份鐘意亂屈人嘅性格都幾明顯，我唔覺得自己有贏啊。

我嘅毅力用嚟屌你呢啲不義小人算係幾正當。

醫生哥哥，唔覆就真係唔會贏㗎，你知嗎？

問你係咪鐘意老屈人，唔認。
問你係咪有免費醫生睇，唔理。

醫生哥哥，你啲病人點睇你㗎？咁無恥都有嘅。

定係你嘅價值係用亂屌人同自慰嚟建立？

醫生哥哥，你之前話有免費醫生㗎，嚟未啊？

你真係好鐘意老屈人，點解要咁？

你爸媽有冇教你唔好亂講？

屈你手震你洗問準你咩
你咬我食呀？
除左係度嘈嘈嘈你仲做到d咩呀

定係因為冇成本所以亂講侮辱人都ok?

點解我要做啲咩？
唉你咁都唔明，我咪屌緊你亂屈人，教你做人咋醫生仔。

都真係ok架
咁點呀？
咁你可以點呀？

嘈下你使問準你咩
你咬我食呀？

咁我咪繼續屌你，懵盛盛。

你做人成功過我你就唔洗係度啦
教我做人

你老竇老母無教你做人定點？

教下你使問準你咩
你咬我食呀？

咁你咪屌囉
我無話唔俾你屌
我想你繼續屌呀，懵盛盛
知唔知我想你點呀，我想你屌你天光唔好訓呀，懵盛盛
乖乖地慢慢屌啦

你老竇老母做唔好本份咁咪教下你囉，醫生哥哥

傻仔
我大把時間啦，使好似你咁咩，就嚟死咁喺到計住計住啲時間

唉我又中計，繼續屌到你一面屁

我鐘意屌咪屌，你咬我食啊？

懵仔開工喇仲望電話

我真係唔明你咁介意我啲時間點用做咩
你係就嚟死定點，每分每秒都要計住？我有時間可以用嚟屌你咪屌你

定你就嚟要落去陪老竇老母啊
要屋要錢出聲啊我燒啲俾你哋下面享福

我老豆老母有教我呀
佢地教我行街見到癲狗唔洗理呀
你老母有無教你呀
我老豆老母教我見到廢柴唔洗可憐呀
唔係會搞我同佢地一樣咁失敗呀
就係因為我聽我老母講，我咪成功過你囉
屌屌屌屌
好似屌多幾下我會無左個degree咁

傻仔
想嘈交就出聲啦，又要嘈兩句又要精神勝利

咁你咪屌囉
繼續啦

傻仔
溝女做啲咩都靠degree
你使唔使mbbs代埋你屌閪啊？
你呢啲不可一世嘅傻仔除咗張cert應該成個人都係狗屎垃圾

繼續緊啦，冇眼睇？老竇老母無生對眼俾你？

cls

哇你老竇老母都幾撚廢，仲教埋你老屈人啊？

除咗得張cert就冇撚用
咁係張cert有用定你個人有用啊？

想嘈果個係你呀
望撚下你自己講咩先啦
一開始都哦你唔撚想理你
你又係要追住我
Copy and paste十幾廿次係度拜我
見你咁有誠意拜我，我咪出下黎俾d存在感你囉
回下你又話我想嘈
明明係你自己追住人想人回你
回左你你又唔滿意
你知唔知自己想呀
你人生有無一刻係知道自己想點架
有無諗過自己點解咁失敗呀

你廢撚到
睇完病記得上返嚟睇下自己有幾撚廢喎

好過你連張cert都無成世得把口咁撚廢呀

傻仔
我學緊你精神勝利咋
連我點解咁做都唔知
你張cert偷返嚟？
一個咁失敗嘅人屌撚到你一面屁咁你諗下自己有幾成功啦醫生仔

對唔住，我把口屌撚到你成個傻仔咁
你張cert就無事

話你有手震，你話無咪得囉
你話無，我咪唔講囉
邊撚度傷害到你呀
你個心簿到摸一摸就醉架？

傻仔，開口埋口mbbs degree
你除咗呢樣仲有冇成功嘅地方？俾人撚到傻仔咁計唔計

傻仔
你屌完我聽日起身咪又係失敗者一個
唔回你18分鐘你就唔開心追住人要人回
照下鏡有無覺得自己可憐呀

傻閪
你老屈我唔屌得你同你冚家？懵盛盛
仲有屌鳩我係咁打錯字啊傻仔，你唔記得喇？

原來你連18分鐘都分配唔到出嚟，點考張cert返嚟㗎🤔

仲有之後你自己柒咗打返錯字唔怪得人㗎喎

騙子狗睇完病記得上水啊

我知你對打錯字好執著唔俾人話錯你
你之前考試作文錯別字錯左好多考得成績差搞到而家咁失敗係咪呀
所以好介意呀？

死傻閪玩膠玩到老屈

咁你有冇屌錯啊醫生哥哥
錯就認啦
咪喺到spin

你屌錯就要認㗎啦
唔使喺到諗點解我要jer撚住你唔放

你assume左所有人都一定要回你？
你覺得成個世界圍住你轉？
我唔想回你又要問準你呀？
喂你未答我
話我想拎住嘈
明明係你自己追住人想人同你嘈
你點解釋呀

你可以打飛機嘅嘢多咗樣：考試成績

咁我有呢個時間咪屌你，唔撚俾？🤣
我而家就係jer住你唔放

唔講以為我屈左你殺人放火咁重要
你唔撚諗下自己點解咁執著人地要諗衰
反省下自己自我中心啦
咩都介意一餐
又屌我話我認真
自己又咁認真叫人認衰

咁你唔得閒回我咪繼續屌
傻仔無時間就唔好上嚟啦

咁你係咪屈啊？懵仔
而家你辣撚到我咪屌撚住你唔放

其實你有無睇到我講野
我係想你屌我屌到天光呀
仲咩係咁話我唔俾係屌姐
你係咪中文理解有問過
我屌緊一開始jer住我呀
唔係屌緊你而家jer住我呀
識唔識中文呀

點睇你又嬲到手震打錯字
我初初同而家一樣都係jer撚到你傻閪咁

咁我一開始話你嬲，你一早認左佢咪得囉
又死要面，又要死頂，一開始又話自己唔嬲，見你咁大方睇得開，講多兩句，而家先話自己嬲要人道歉，講唔起就唔好同人講啦自卑仔

我不學無術
但唔會亂屈人
仲可以屌到你呢啲知識份子變傻仔

你都識得講你打錯字唔等於手震
咁你又點解覺得我係呀？

道歉係你要做啦
我嬲唔嬲你都要㗎啦 屈人屈得咁口響

我學你咋知識份子
你人生成就咁高點解唔學下你？

你話你唔嬲呀ma
點知你咁介意姐
你一開始老實d認自己嬲
我咪收口囉
講完你唔岩聽你先話嬲，你想點撚樣呀
你回應下我啦
我想你屌我屌到天光呀
你做咩屈我話我唔想我屌你姐
你做咩屈我呀
定你中文差呀

我啱啱仲學埋你老屈話你就嚟落去陪你老竇老母啦

你話你一開始無嬲，之後嬲我屈你話你嬲
但你而家又話你嬲
咁姐係你屈我屈你在先啦
你道歉先啦唔該

約到女未?
未有可以留tg

我嬲唔嬲咁點
我上面一早屌撚你老屈啦，咁你係咪要道歉啊？

問題一開始係你屈我在先呀
你屈我自己又唔道歉
我屈你又要我道歉
你大哂呀？

屌你老母呀 講還講拉埋阿仙奴落水做乜

屌咁你有冇屈我啊傻閪
咪死撐啦玩膠玩到咁

係
我係大鳩你
點？

又屈我jer住你搵你嘈
又屈我話你嬲
又屈我唔想你屈我
道歉啦你
咁撚鐘意道

仲有一開波上面就屌你老屈啦，屈我手震同係咁打錯字？你係咪唔認啊？

道啦傻仔

無點，我又唔係你，你就除左屌屌屌無野識
見到你認你屈我就得
認左就得
一係就道歉，一係收嗲啦唔該

咁你一開波係咪屈我係咁打錯字在先？

我繼續屌你啦醫生仔
小心斷錯症啊

我又唔係你，淨係識用張cert打飛機

我真係唔撚知打錯字同手震對你咁撚重要
點知咁都傷害到你姐
你一開始認你咁易嬲
我咪唔講囉

一開波就屌我係咁打錯字當睇唔到

你理撚得我因咩事而嬲
你做錯就認啦矒撚，見微知著，你份人都唔係啲咩好人啦

你唔道點解我要道？
一開始我話有花迷係度嘈嘈嘈麻鬼煩
又唔指明道姓話你
你就覺得個個講野都關你事
走過屌我
你搞起團野自己唔開心要人道歉，你無野呀？

對我唔重要你都係老屈啦
就好似一個人去偷嘢嘅價值可以唔同，但本質不變都係偷嘢。
你試下偷完嘢同個老細講：「我真係唔撚知支筆對你咁撚重要。」

醉狗唔幫拖？屌。

你咪顧左右而言他啦，係咪屌我你自己最清楚啦
我搞起就要道歉？你老屈就唔使？咪喺到spin啦
你張cert點考㗎

我上面有屌佢。

姐係鳩up老屈就唔計嘅
係咪啊？醫生

我係唔道呀
你吹呀？？我唔覺得自己有錯點解要道？
講下你手震姐
屈屈聲
唔講以為話你強姦殺人咁
好心你啦
玩唔起唔好學人玩啦
講講下唔岩聽又要人道歉
我教下做人呀
少少事睇開d啦
應該重視執著果d又唔做
做返d有貢獻既野，成功返小小啦
你咪慢慢屌囉傻西

轉

傻閪
你屈人嘅本質有冇變啊？
問你啊，偷完人嘢人哋冇嬲你，你係咪唔使道歉啊？拍拍屎忽就走人？

做人做到你咁撚無道德
屈人嘅事係少事就唔使道？
仲未計你話俾我免費睇醫生而家走數啦

我好玩得㗎
jer足你成個post點唔玩得，一陣開2繼續同你玩

我無搞你你走黎搞我
我夠覺得你一開始唔岩在先
你認你口賤無啦啦屌人搵咬嘈，道歉先啦
你道完我咪考慮下道唔道囉

我冇，咁你係咪屈啊懵仔，定你連咩叫屈都唔識？

咪叫你黎搵我囉，你又唔搵
一開始我有話答應你我過黎幫你睇病咩
有無呀
一撚早回左你啦，邀請左你黎搵我呀，中文有問題呀？

咪喺到顧左右而言他啦
你屌反朗撚咪姐係屌我，唔使咁小家話自己唔係屌我啦

你自己無啦啦屌人又好有道德
拎埋人老母出黎講又好有道德
你學人講道德？

你玩得就唔好介意人話你手震打錯字啦
又玩得又要自尊

你自己屌反朗撚在先當睇唔到？點樣？
定係我唔係啊？

玩就唔可以屌人老屈？
你收嗲啦

學你咋醫生
你人生成就咁高唔學你學邊個？

我點撚知你反朗呀on9西
你覺得你重要到我記得過你講過咩？
你唔係覺得我會睇哂你講過d咩睇下你咩立場先留言呀？

一開始無啦啦我無話你你屌過黎，道歉啦你傻哂

我係反朗，咪符合你屌反朗嘅標準囉傻仔

我真係唔知係你wo
點解你覺得我知你係先
唔好撚係度屈啦

我=反朗
你屌反朗=你屌我
你明唔明？

精彩精彩
美c叫走唔比走
明知無錢就唔好咁型唔比人走，要美c賠足
原來係無錢想敲詐一筆，點知打唔響個如意算盤

我知
所以見到你學我留言，拜我咁多下
我都好開心
咪回下你囉
點知你會唔開心屈我搵咬嘈姐

我係反朗撚咪反擊得你啦
你使撚理我本身係唔係？

問題我一開始唔撚識你，我點撚知你反朗呀
我前世識你？

明
但我一開始唔識你唔知你係反朗
明唔明姐？

咁你一開波屌反朗撚，我就已經可以屌返你啦係咪啊？

你使撚識唔識我
你係屌反朗撚咁我就可以屌返你㗎啦
明顯係你屌人在先啦

一開始唔係針對你呀ma
一開始唔知你係反朗呀ma
一開始唔知果句話緊你呀ma
你唔好假設哂全世界都識你了解你知道你立場先得架路人甲

仲spin話唔識我

咁你係咪針對反朗撚啊
咁我係反朗咪屌得囉，明唔明啊？
使撚你本身係咪針對我？

你屌完某個團體嘅人，嗰個團體某個人出嚟反擊咁係邊個撩交嗌在先？

係
但我一開始講果句路係針對你呀ma
都唔撚關你事，你又係要假設我知道你立場，我真係無辦法架wo
而你果句係針對我呀ma
咁咪你刻意攻擊我在先囉
你搞到我唔開心呀，道歉啦

你返去望下張mbbs cert，諗下自己對唔對得住佢啦

叫你道歉你就道啦
咁多野講

我係反朗撚咁關唔關我事啊？？
我屌得你唔通我撐朗？
屌你傻撚到

我好對得住呀
點解你會咁諗？
你又屈我呀？

傻閪你柒到

道歉啦傻西，咁撚多野講

因為你柒到俾個冇mbbs cert嘅垃圾撚到企咗喺到

傻閪柒到

你啲邏輯都幾垃圾下

我撐朗，所以屌你笑反朗撚

點睇你又柒一獲甘

慢慢屌啦柒頭
你死撚左我咪寫個道歉燒俾你囉
咁撚想要

快啲寫啦，唔好笠水啊

寫啦，快啊

唉，醫生仔啲邏輯唔掂喎

點睇你我唔回你18分鐘你好似求我回你咁係咁拜我？
你有無自尊架

識唔識字呀
你死左我寫呀
你死左未呀
你中文真係差到咁

唔回人之後覺得自己贏咗就係太有自尊喇

我死咗啦，快啲寫

你d邏輯咁撚掂你做埋我果份啦

我冇你張mbbs cert啵醫生仔

我無覺得自己贏左
點解你又咁覺得
我無咁講過
我係話我唔想回你呀
唔係話我覺得自己贏左所以無回你呀
你個腦生草呀？

我寫左啦燒左俾你
收唔收到呀

係，所以無mbbs cert之後俾個冇mbbs cert嘅傻仔撚到爆

因為你d邏輯唔掂所以你咪無本事有囉咁簡單

收唔到
寫完po上嚟啦

但點睇我上面撚爆你

我冇邏輯但用邏輯撚爆你

哦
係咁拜係咁屌，就覺得自己撚贏左人
你同人辨論係咁架？
你平時係街同人講野，自己大聲d屌多人幾下就覺得自己贏左架？

唔得呀
我話左我寫完燒俾你
燒左就無架啦
下面係唔係無你個信箱呀
定你下面個信箱呀
清清佢先啦

點睇你係咁屌人就覺得自己撚贏人？

你個哦柒到

你d邏輯除左屌屌屌仲有咩呀

你d邏輯生係你條撚度架？

點睇你邏輯思維俾我撚到咁？

唔撚夠你拜我幾廿下柒啦

反朗撚啊傻仔
我係咪反朗撚啊
你係咪屌反朗撚啊，你係咪屌我啊

我既睇法就係睇到你自high好好笑囉

反朗撚嗰到柒到，仲好意思係咁話自己mbbs

咁你答我，我係咪反朗撚？

我既睇法就係你咁屌完我但我現實咩事都無，覺得無咩特別囉

又扯落現實到講

我既睇法就係你連小小事話你寫錯字都要屌一餐，覺得你個心好薄好同情你囉

你喺呢到係咪俾我係咁屌啊？
我係咪反朗撚啊？問你啊

我既睇法係我一開始唔係話緊你，但你又覺得我針對你係度主動搵咬嘈又唔認，覺得你好厚面皮囉

你話我係咁寫錯，唔使借啲意淡化
仲要話我手震
你呢兩嘢老屈唔使道歉？

我係反朗撚，咁你咪有份話我囉明唔明

咁我唔係針對緊你架ma
我唔知你反朗呀ma
你就唔好咁火滾啦
唔係針對緊你架ma

咁你係咪有份話我啊？？？
本身你唔係針對我但有屌我就可以出聲㗎啦

唉，醫生俾人撚都勁冷靜

唔話得架？
洗問準你呀？
又唔撚係人生攻擊緊你
道咩撚野歉姐
你覺得呢樣野重要但我覺得唔重要呀ma

傻閪
你覺得唔重要咁就唔使道？你老屈人呢件事本質有冇變？

做醫生咁無品德